譚仔單野好明顯唔係自己做

識人做譚仔PR 都完全無idea係邊個搞啲咁on9既事
理性啲諗 邊個夠膽依家咁高調鬧示威者係曱甴個類，好明顯係有人陷害譚仔
藍店都唔夠膽啦 理性啲諗都知唔會係譚仔搞
唔好俾人帶風向啦 睇清楚合唔合理先
罷食可以 有6成係大陸佬架嘛
但佢地政治上無表態就無謂搞佢地